呢個算唔算保險界最高榮譽？

全香港中環精英都要崇敬的團隊

TOT真心係幾勁

好撚柒
唔理你搵幾多啦
只係覺得呢班都係刷存在感
又以為自己好撚型嘅老MK

心諗 你班保險狗搵幾多 關我撚事咩

香港咁細 都有咁多區域總監

又唔像地產
起碼每區樓盤之類唔同

只不過係D呃錢既保險狗

咪又係保險狗.....

記住
呢個廣告係由你嘅保險費比出黎嘅

一個好嘅product係盡可能低成本

唔係做咩呢d on9野

一大浸MK 味

排隊打把？

成班on9
以為自己好撚型

咁多錢賣廣告
睇下d非保證回報先啦

應該平過搵鄭秀文、古天樂

學補習名師？

男女關係仲好混亂添
男同事可以偷食女同事，兩個都有男女朋友
女同事又可以搞人老公簽單
擺明幫你出名 LeX Ip 出軌男

個廣告我覺得麻麻

無主題，無藝術性
淨係曬馬咁show哂堆人出來

起碼有返幾句
根據xx調查，回報領先全港之類

呢d級數一年搵幾多？

完全唔明 點解有咁多人幫佢地簽單

區域總監（上海街）
區域總監（石硤尾邨）
區域總監（南生圍）Etc...

簽床單

又話風氣臭又話搶光環，到底係臭定光環呀?

點解男女比例咁唔平均哄

功勞囉好未啊小小字眼都咁撚執着

好中二病

成個南生圍你睇呀
好大生意喎

補習天王

fb有條由就係做呢間
成撚日係度post呢D鳩野
d hashtag又on9
咩我搵到錢又有大把時間
成條傻鳩咁

唔水鳩你入去做佢下線 佢點做百萬圓桌MEMBER啊

佢咁好賺,我就買佢1299算

中銀

保險狗真係好撚煩
廿年冇見 冇啦啦約食飯
又話咩真係學到好多野 又話真心幫到人
成班真係洗撚曬腦

佢老母臭閪買果時又乜都話保,claim 果時就話乜都差少少就claim 到,食撚屎啦仆街

過百萬
識其中一個

印象呢個 百萬圓桌會好似係公廁

認到個屌過

最羞恥就差唔多
全世界都知你係保險狗
仲要係中環專業人士地區
每日都比班會計師律師醫生指住黎笑

前4都冇仲要打mma咁都話勁

得一球都夠膽係中環獻世

咪係 根本比佢自己圍內打飛機 屌你年薪過千萬都唔關我事啦 知唔知咩叫廣告啊 俾人睇㗎嘛 俾自己人睇就出email算尻數啦

之前香港站AIA啲廣告

收皮啦打飛

以為AIA

乜銀行保險部都搵到錢架咩

真 仲要以為自己中環精英咁打曬飛機

你交既保費就係比呢班撚樣賣廣告威威

次次行過見到都笑到仆街

未必 佢哋自己打飛都唔同你講喇

其實張圖係通緝令黎
全部騙子係晒度

區域總監（足球場）（肥屍）

可想而知食水幾深 保險對賭真係搵笨

仲要俾錢黨鐵

呢啲搵一球隨時要嘔返一堆出黎
過年過節好大洗費

行入中銀買應該方便過搵呢班agent

硬係覺得佢地私底下好鐘意著superme果啲死老mk

百萬精液就差不多

登得出來應該都過百萬年薪
普通打工仔唔恨得咁多

TOT嘅話300萬+

全部大陸拼音

如果唔使靠agent都得嘅話，點解中銀要比咁大筆錢幫人買廣告嘅？佢哋唔係agent咋咩？

利申 真心唔識，lm 學嘢

傻閪，再勒你窒息㗎啦呀精英

好撚好笑
每次行過都恥笑味濃

好勁呀啲人

淨係AUM d return都夠填啦

屌 上次經過見到 忍唔住笑

保險=倫敦金

諗起佢地成日打果d飛機文就打冷震

中環啲人大把過百萬年薪喇，過千萬都一堆

依家支那雞好平，令到床單都平左
支那野垃圾但勝在多野揀

其實各行各業好多公司都係咁，寧願落錢賣廣告賺好多人一浸，都唔會整好d product賺回頭客好多浸。大部分人都係關心可唔可以短時間解決到個問題，d product好壞同有冇長期side effect wfc

埋姐係傳銷

似引人入行多過引客

可悲
一群社會寄生蟲係度獻世
仲要標榜搵最多保額

啲有錢佬上福布斯洗唔洗又登廣告呀？

保額搵得多唔係你本事
係啲客有需要買 咁啱你比開單

其實經濟差左 好多中高層都有俾人炒嘅機會
廣告放係中環可能吸引到呢班人做aa狗
話曬都有啲人脈

一開頭以為補習廣告
班人咁搵得 以為好有計
點知都係賣d垃圾堆人頭既廣告

好似係mdrt 嘅6倍

我就叫肥施，邊到架你

一間公司咁多區域總監
係唔係一條海防道都要搵個高級經理睇

個廣告唔係俾啲客睇，係俾佢啲員工睇，激勵佢哋俾心機呃鳩你啲錢

Agger
之前睇過個回覆，其實拉下線引人入行已經係吸緊個新人血。個新人要先買一份，再要佢叫哂冚家買一份，最後無利用價值就流放佢

係咪今年唔到數先要咁出廣告水鳩人入行吸佢血

因為好嘅產品無廣告係無人知

黑警出現之前保險狗應該係香港最低賤既職業之一

百萬圓桌跟本唔係要搵一百萬先入得
呃鳩人

保險佬想show自己搵得多既目標群從來唔係客人
係有機會成為佢地下線既人
所以就算自己搵得唔多都一定要充大頭鬼呃人做下線

保險界既區域總監既區域唔係真係指邊個區個區囉

斷六親無朋友都做呢下勁
唔係走投無路都唔會入呢行啦正常人

7倍

中銀保險狗

有名有相

想問下真實情況

general 計
當一百個人入行
幾多個有mdrt 真正收入係幾錢？
幾多個有tot 真正收入係幾錢？

唔好答我唔同人有唔同能力際遇
純粹係講慨率

撚有咩 保費、收入、佣金 加埋一百萬就入到啦。

每月平均都有3皮野左右既

中銀人壽 ocamp 20/21

「圜嵿瞻」

有d女都幾正
當睇下j圖

唔識唔好亂吹

MDRT 你預一年around 50萬
COT 3 倍、TOT 6 倍

MDRT 唔需要過百萬年薪

地產應該第一啦

通街打交連保險狗都做唔出

我唔知係咪最高榮譽
但佢哋真係好煩
已經幾年冇見又唔係熟
冇端端話約食飯
日日係ig同fb話自己學到好多嘢
以前明明一年都唔出多過10個post
一做保險就日日出post
主題通常都係積極正面咁生活
啲hashtag一定有咩最佳理賠同拎咩獎乜乜柒柒

可能係招聘廣告

MDRT 真係可以做出嚟.
想知你身邊個保險佬搵幾多? 得閒俾佢約下月尾上OFFICE. 再望下塊板
俾過幾個保險佬FD 講到自己幾勁幾勁. 一俾佢約上公司. 我就即刻睇板.
次次都笑鳩佢哋, 今個月既C 數夠唔夠你食飯?一定係煲咁大單啦.

MDRT好似月入4x-5x萬就最低門檻

將D單集中上貢比team head, team head會話要數唔要com
私底下講到數就拆多d比下線, 表面上好幫得手,
實際上埋到數佢會係lumpsum會有一份大既比佢

有時候當team head埋唔到條數果陣就會差下線好多com
life agent只不過係玩數字遊戲
life agent食屎啦

利申 : 做gi

上網自己買喇

係囉
睇完會有人覺得想買假險咩

柒到喊

依排無論你係轉工或者fg出黎搵工既 都會有依班撚樣叫你入行 煩到仆街

至小昆咗你同你老豆老母買先。
上線又有3張單喇

再靚既product冇啲前線跑數狗都係好難有人買 除非啲精算計到靚人十條街嫁姐

利申 跑數狗一隻 但唔係保險行業

最呃得既保險狗係齊哂呢度 黎一黎呢度點相 每日經返工既仲正 成日都有得温故知新

我呀媽係總監，MDRT真係好多都做岀黎
eg差小小夠數 我媽就彈d客俾佢
有幾次仲無啦啦叫我上公司 ，話幫我買保險
但竟然唔係搵我媽買(有多啲Commission)而係幫佢條𡃁買，話佢差小小先有MDRT
呢行真係好多標奇立異
我係我媽度做過幾個月秘書見太多

仆街手殘負皮咗

因為保險公司除左危疾人壽都冇咩好sell

徐玉林，32歲，中信銀行(國際)有限公司(信銀國際)前高級財務策劃經理，被控一項欺詐罪名，違反《盜竊罪條例》第16A(1)條。

廉政公署落案起訴一名銀行前高級財務策劃經理，涉呃銀行佣金。 資料圖片

被告將於星期四(19日)在東區裁判法院答辯。廉署早前接獲貪污投訴，調查後揭發上述涉嫌罪行。

信銀國際於案發時與一間保險公司成立夥伴計劃以推銷該公司的保險產品。被告在該計劃下獲信銀國際聘請為高級財務策劃經理，於其禮頓道分行向銀行客戶推銷該保險公司的保險產品。

信銀國際的客戶經理亦可轉介銀行客戶予財務策劃經理，以投保有關保險產品。信銀國際會按客戶經理的季度表現批出佣金。

控罪指被告涉嫌於2016年6月3日至9月20日期間，向信銀國際偽稱一名客戶經理是該保險公司8份保險申請書的推薦人，並意圖詐騙而誘使信銀國際在計算應向該客戶經理支付的佣金時，把該8份保險申請書計算在內而導致信銀國際蒙受不利。

日日正能量，賣單就話幫到人，claim戈陣就唔見人 (claim嘅問題要問claims同事!)。 張單啲條款就寫到虛無縹緲，佢地應該幾多個知道自己買緊乜？

有朋自遠方來

非保險即傳銷

見到都想裝住香拜三拜

呢啲咪金融人材囉
唔呃又點搵到食

佢哋會有虛榮感
就好似直銷啲傻仔以為自己好成功咁

同倫敦金一樣個撚個都叫總裁

口技出眾

其實保險係收貴左我地好多

mk上莊咁

中銀中壽同中人壽海外出哂名全行回報最好 紅利100% 佢地以本傷人

告唔告得入？

黑社會坐管算唔算區域總監？

其實保險唔係比你班窮西買嫁

嗰個Dennis Peng 笑撚死

戇鳩mk

我都俾朋友經歷過，但之後做照過腸鏡要自己on99俾錢
DKLM 照腸鏡洗咗成皮野

MDRT其實真係唔難

好後悔冇買到

通常呢啲我都唔會出，一係保險一係傳銷

分返兩件事啦
保險係有用我諗唔使多講
個廣告我地唔係食呢行飯既梗係覺得鳩
但個廣告唔係俾我地睇，係俾佢地自己同識既人睇，目標就係推高佢地個自信心同埋無所不能既形象，表～公司對你既肯定， 裡～等佢地再搏命同公司抓數
使少少錢等班人以為自己係名星，講埋d懶上進既野，你做老闆又有小丑戲睇，個班小丑又再搏命幫你搵更多錢，最緊要班小丑唔覺得自己係小丑俾人笑仲好開心，你話呢d廣告係咪做得愈多愈好先

係咪太差先要咁賣廣告呀平時都好多中銀保險企街

點解要遮隔離d女 屌

唔只啦
做埋俾啲冇乜思考能力嘅後生睇
等佢地「加入團隊」裡面
做個保險佬幫佢地開單

會員 ....咁傳銷既個名

連commission ，2球+
9up冇秘笈

唔好on9啦 講完忍到笑？

坐館咁

唔肯定就咪撚講啦
錯撚到咁既information

搵幾多錢都無用啦
人格垃圾 專呃鳩人

未見過真係搵到大錢既人會咁樣PO樣出黎賣廣告
如果我月薪40萬 我真係寧願連我自己老母都唔知

每次經過都覺得好撚柒

Send下比d AIA
問下幾時到你 傷下佢地心先

好景果陣平均三四萬一個月
冇咁好果陣低小小

我仲以為百萬元桌 就係最少百萬年薪( T0T就係最少600萬年薪）。 見D經紀喺微信、facebook 個個新光頸靚、 住豪宅、揸豪車 /遊艇、身上帶嘅 首飾 仲大粒過石頭。 如果淨係得三萬 ，咪即係仲少過香港啲三萬精兵? 精兵仲要喺香港有好高嘅特殊地位添， 唔似得啲經紀仲要對啲客低聲下氣

如果呢個係廣告真係好失敗

好中意係ig話咩
每年比$xxxx x年後 每個月收返$xxxx
之後整個投票function yes or no
好撚柒

好似好有道理，但你嘅講法其實係有盲點

今日咁多位渣fit 人黎齊曬

點解要follow d 鳩人

無follow

舊同事黎
以前佢做銀行前線
本身咩數都無又乜都唔識
水鬼升城皇跳左去間好分行, 跑順左條數就做到依家
咪跳左去間中國人壽度做狗
日鳩日係度post邊個邊個由第份工跳過黎唔洗兩年就百萬乜乜, 影張相整係雜誌封面CHOK到成個justin bieber咁
之後咪一堆hashtag講到份工天上有地下無
叫你join佢地, 咩你份工唔係只係值幾萬蚊

不過睇返D生活照又睇唔出佢有幾富貴, 錢咁易搵就唔洗坐economy class啦

張廣告咪有佢個名囉

無follow 點知佢咁多野 unfd 啦

報紙周不時都會賣頭版/成版廣告咁出
第一眼睇以為係補習名師
我估係塑造行業形象同刺激行內競爭掛

保險只覺得人壽/危疾買得過
個別專業要買重保就無計（eg.醫護）
其他有投資儲蓄成份就算9數實用最高回報黎sell你（可能得幾%可能發生）

唔至一個親戚供左19幾十年擰返都擰唔足，跟住話保險厄人話當年買大貓收息好過（雖然HSBC都收緊皮）

呢個問題就係出係保險公司係股份制
股份制公司目的係為股東獲利
係你個保費渣取利潤
可想而知係幾咁豐厚

理論上要投保其實真係要揀相亙制嘅保險公司

咁真係朋友黎 不過無見十年八年咁解

噤多人個個都百萬，幾百萬，千萬年薪

唔怪得d新樓盤次次一開就大把人搶住買啦

支銀+保險狗

唔想幫人賣廣告，成班太mk
唔好諗住偷食單嘢出律師信我會驚你
偷食嘅人我幫你出名，仲有面玩交友app

我識得又有個做保險既都係咁
成日整個投票yes or no 見到都心諗邊有人會投

香港仲有咩

所以我加左係理論上...
香港根本上保險業利潤豐厚到呢

Amazing Amazing Amazing !!!

其實客人係最on9 你唔賣廣告邊有人買？

個個保險佬都係咁架啦

尼個真係好得.

全世界保險業都係肥肉嚟，香港更加肥中之肥

相互制保險公司喺而家好難生存，一係做唔到有規模，前者你買唔買佢啲保險，後者嘅產品訂價都未必會平。理論都係歸理論，現實唔存在嘅講嚟無用。

賣呢啲廣告外人睇係無謂，但呢班人係幫公司搵得最多錢嘅人，做員工嘉許都係刺激生產力嘅其中一個方法嚟，佢哋係公司嘅asset嚟，公司點都要軟硬兼施咁留住佢哋。

個個甩皮甩骨

係一百萬隻保險狗圍爐咁姐

真心，拜仁差都型過佢地好多

圓桌騎士咩

正宗狗公

岩岩見到都笑撚左

好中

正想講 接近全女
諗深一層 啲仔嘅付出應該大好多

中銀搞到同傳銷公司一樣

保險係好撚有用
你講嗰啲都啱
但同呢班人係咪老mk係冇矛盾
咪就係因為呢班人係自我感覺良好嘅老mk
公司先會出呢啲on9廣告

區域總監都俾你笑全香港搵最少嗰個區域總監都一定過百一年

唔係笑 純粹覺得總監個名都可以比佢搞到咁cheap

Aia prudential 嗰啲太多總監你先咁覺得啫
其實叫得總監搵錢都多過9成香港人，點會cheap
有啲保險公司冇2,300萬年薪，過百人都做唔到總監，有咩咁cheap 經理就真係俾佢哋搞到cheap晒，一入職就經理

見到嗰刻以為yy Lam new crew

More please

通常區域總監，係美洲區、歐洲區同亞太區咁分

我知 聽開啲總監都係去到職系圖最頂架嘛 啲dept head 亞太區總監咁上下

Ibank，private bank做幾年，廿幾歲就副總裁添啦其實大部分金融機構都係咁

記得偷食係有後果㗎
兩個有男女朋友都出軌
對話我永遠都會keep
偷食仲要告返人咁好笑

下，係俾全世界睇架喎，唔係邊坤到人做下線？

冇人答到你，dd都可以一兩百萬到過億不等
Mdrt第一年5,60萬，3年有過百萬
Cot二百萬
Tot四百萬左右

西裝都未識著
恤衫衫袖去左邊

隊晒班sales 出黎
咁即係點, 佢地有乜功積???
同我點解要買你保險有乜關係???
都冇linkage , 咁做乜鳩

佢老尾d保費用晒黎養呢班人

多數呢班人都係做大客，啲客care Service多過啲保費係比公司定係個agent

room service?

保險套界最高榮譽

買左你就唔止成皮野

中環班OL見到有咩感覺
成班保險狗
有中同做緊 佢之前sell過我買
我冇理佢

只係一班靠呃呃食食，佣金既保險人士， 都無創造出社會價值同發展，有咩咁光彩

好似戰犯咁
全中環d人認住班頂級騙子

其實百萬圓桌意思係條友果年佣金過百萬？ 定點

呢一行MDRT係基本喇
MDRT都無/keep唔到真係要諗吓自己適唔適合做呢行

咪又係簽多幾張床單咪得

點解唔得？

MDRT 年薪50萬架咋
今年仲減價，30萬就做到MDRT

如果下年唔到數，係唔係會踢出會？

床單一張要供幾多

你可以當MDRT 係一個membership, title 一種。
做到係等如搵錢多啲，個名好聽啲
但唔會話有咩實質benefits from the club

你要連續10年都做到MDRT, 就會變life member, 做左life member 之後唔做數都會係「會員」，就唔會「踢出會」。

老實，唔知中銀連車尾燈都望唔到

今年MDRT好似低咗要求就到數

計total manpower 姐
間公司人多，MDRT 一定多

係細公司做MDRT 反而宣傳爆光可能仲高啲
做到個MDRT 都有地鐵相貼下
大公司入面，當好多人都MDRT 時，你就唔值錢

因咩野小小彈丸之地可以多過人地國家

30萬就搞掂

咁少

保險狗、銀行sales 係連登都高尚過教師、醫護
你幾時聽過保險狗、銀行sales被人屌柒

隻bowtie冇咩點大賣廣告

不過係網上都算多人講

今年冇大陸單
唔減價邊有人追到

因為中國人都落黎香港買

補習天王起碼係知識分子，呢班所謂financial planner真係得啖笑

左第一條女出現咗幾次

Finance個名已被班保險搞臭曬
仲要污染埋中環

真係做private banking hnw client既banker見到呢班人會點諗

應該會羨慕佢地，入mdrt搵幾十萬就以為自己人上人幾咁滿足，同班mk著住西裝食餐飯又覺得係成功人士roundtable打晒飛機

無知是福

林作應該係隔離落一個廣告威下

新人唔到數，借左糧要還錢。

最後迫住要係咁打比舊同學，乞人買。

或者自己繼續買單。

其實保險手法同傳銷好似。

當然有d經紀靠請人去玩，飲飲食食，送禮物，建立友誼之後，sell你個陣唔好意思唔買。

好似全部人被人鋸開一半咁...
支那野設計都係差啲

對社會有咩實際貢獻

都唔少FD今年轉去做保險狗

vtc灣仔考垃圾paper次次都人山人海

救命好柒呀

中環開診所做醫生一星期就賺到了

細個為左幾千蚊考過，好似係考完牌可以幫條友充headcount當雜誌睇左陣就pass左

屌你老母 做保險做到俾人post埋出黎 柒唔柒d呀 保險狗

好空姐都去考保險

保險佬定警犬個朵臭d

啫係好似暴動罪咁

捉到隻狗

呢個算唔算係啲賊嘅potential client list?

未必 包裝到你鍾意 有信心都係佢能力

好似豐澤咁 明明一撚樣既電器 就係可以賣貴d 仲要有人買！

狗你老母，保險狗係仆街，但我係睇唔過眼上面條靠跑數狗出糧既柒頭自以為高人一等
我就做semi PB FO既，最撚憎啲operation/ credit risk 睇唔起Front line 下下留難我地做生意
sales 搵唔夠生意，唔好話year end bonus ，樓上條撚樣cost center 即刻比人layoff 連工都冇撚得返呀
明明做同一行都唔撚識互相尊重

有冇臭雞閃卡?

有冇一個係香港人？

如果林作真人1:1印出嚟貼中環站....
可以比細蚊仔度身高睇吓駛唔駛買車飛

行外人一問
其實登報落廣告真係咁重要？

行過見到張相有個女人戴deepsea
係咪門面野點都要戴要撈 都唔知係邊度借返嚟

笑死 好意思既

你唔好係連登講AUM 啦佢地唔明架
你要知連登平均學歷係中學/ive

咁保險有佢既用途既，問題係大部分保險狗都係讀唔到書，背份稿就出黎sell. 有次有個sell我買份基金保險，我就咁問佢咩 benchmark睇咩 sector....佢話要返去問下 我話，不如你俾我自己睇

幫你更正：年收入
年中好撚多AA LinkedIn問有冇興趣轉行
話自己做咗好多mdrt
我問佢Mdrt 其實計返即係一個月有幾多人工，
佢話4-5皮，不過保險呢行就冇上限嘅

但ibd pb 既vp 廿幾歲就過一球嘛，aia 啲vp 仲食緊譚仔咋

相反美國既既 financial planner係 consultation 收錢。 香港班小丑

佢地唔會見到啦....自己揸車架嘛

都係同一個工種姐

其實所有人都係 sales... Elon musk都係....

其實食譚仔其實有咩問題搵過一球都可以食啫

當年[朋友] 係乜乜百萬之星:大家識於微時，佢入行時，大家都艱難，半工讀書時無乜錢，見佢新入行都捱義氣幫佢買。供完後(基金單) ，問點投資只係答埋d垃圾，但又仲好意思約親出黎，次次都係叫我cut左原本供左10几年份保險單，幫佢買保險，講到討厭扯火。咁對客戶而言，上到報代表咩，食水深劏朋友得夠狠？

7.7

樓上講緊總監，冇可能唔過一球

班倫敦金MK係咪過檔去保險界

我濕地公園

區域總監(和合石)
區域總監(華人永遠墳場)

果個月夠數就可以入
呢個月攬掂
下個月cut單零收入都唔出奇